可不可以，你也剛好喜歡我

自己一個去睇，睇完好鬼sad，有無人安慰下我

冇人會鐘意柒頭毒撚

好睇？

我覺得正正常常，無咩特別出眾，可以同另一半去消磨時間嘅

啱啱睇完 一般般
劇情有啲老土 尤其最尾無啦啦黑道打交
消磨下時間係唔錯嘅

真係好普通

劇情一般，女仔睇應該都會喊呱

依靜死八婆，屌佢老母

我覺得幾好睇我格離D後生女喊晒出聲但我覺得做GYM男果單仲感動過男女主角

我覺得嘥太多篇幅講果3對MI榜

今日睇 覺得普通